夜晚衝 無記者保護 又少人 又比和理非屌 根本無勝算！

留力搵日再一齊出去好唔好？
今晚仲留守無乜意思架手足

聽日又唔開會
你夜晚衝出去 記者報導又被你轉移視線！

唔好做豬隊友呀各位

烈士嘅遺願未達成！
我地仲有下一輪要戰鬥！
留力先啦好嗎？

今晚不流血、不被捕ok?

輕輕一推

有無人同意

有冇人喺龍和道呀？
叫佢地唔好搬水馬啦!!

延伸：

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

好擔心你地
雖然話各有各做
但一個不能少呀！！

現場嘅人有無人提吓佢地

push

我知你地唔係鬼
但覺得咁做真係好似好蠢

聽日三罷再出黎唔好咩

休息 唔衝 唔散

ok
真係唔好夜晚衝

日頭多人多記者先可以保障到佢地架

大家各自小心呀